{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주(적성) 서울장모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午前10時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。 予約された客室は2名基準で料金が請求され、特殊客室であるパーティールームなどの場合は直接人数の確認が必要です。 払い戻し及びキャンセルポリシーは規定によって異なる場合があり、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否を直接確認した上で予約してください。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の提示を要求することがあり、お持ちでない場合には入室拒否及び払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変動する場合がありますので、不利益については当社では責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 客室は1人室から4人室まで多様に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午前10時から始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約された客室の料金は何名基準ですか？",
            "answer": "予約された客室は2名基準で料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（例: パーティールーム）の場合、人数の確認はどのように行われますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは規定によって異なります。詳細は予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が課されますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接確認した上で予約してください。男女同室での宿泊は制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊によるキャンセルや払い戻しができないということですか？",
            "answer": "はい、未成年者の男女同室での宿泊によるキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の提示が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の提示を要求することがあります。お持ちでない場合には入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置は取られますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合は、退室措置が取られることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難はどのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室は1人室から4人室まで多様に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 555
    }
}